信教好多都痴撚線

信教好多都痴撚線
正評讚成
負評認同